點樣可以搵到被捕手足上庭資料

雖然好似未有人判刑，但好擔心佢地。新聞有報但應該冇報哂全部人。邊度可以搵到佢地幾時上庭同判左咩？有冇人識？

唔該手足

921 光復屯門+元朗靜坐
922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日